\documentclass[10pt, letterpaper]{article}
\usepackage[a4paper, total={6.5in, 8in}]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amsmath, mathtools} 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{framed}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{tikz}
\usepackage{faktor}
\usepackage{multicol}
\graphicspath{ {./images/} }

\title{DM cheat sheet}
\author{Remo Wenger}
\date{\today}

\begin{document}
\begin{titlepage}
    \maketitle

    This document is proudly created using \LaTeX. \\
    Für die SEP sind 10 Seiten (5 A4-Blätter) erlaubt. \\
    Prüfung und Zusammenfassung ist auf Papier ausgedruckt. \\
    Zusammenfassung darf nicht digital verwendet werden, nur ausgedruckt.
\end{titlepage}

% \include{xx-elias}
\include{xx_todo}
\include{3_mengen-relationen-funktionen}
\include{4_rekursion}
\include{5_elementare-zahlentheorie}
\end{document}